【警世】候選人與選民越走越遠

成班諗住選嘅人閉門造車
根本無理過啲選民點諗
個個心存僥倖諗住博有議席
實情就自私都極，個個都唔肯讓

明明選民想公公平平初選
啲候選人又扭扭擰擰
「初選機制對某某人唔公平」根本係僞命題
素人驚蝕底咪組個地區團隊，夾埋成個區推一張名單出嚟囉
本土想搶席，咪夾名單，開宗明義本土囉
泛民仲衰，個個諗住連任，以爲自己贏硬

初選都叫做可以全民參與
宜家咁樣搞法
選民根本無得參與
睇住班人羣魔亂舞咁

宜家選民根本參與唔到件事，對場選舉根本無好處

「321」警黑重點集合放送

再係咁唔撚選 攬炒埋你班仆街 以為我地死都含淚投

個個都食相醜惡，貪議席，搞到咁樣衰

根本黐線，當啲選民係咩？

其實唔同陣營要分贓

呢個時侯分票真係益對家
一定要初選

宜家就係分贓唔均吖嘛，個個都唔肯讓吖嘛，醜陋到呢

成班諗住選嘅人閉門造車

題外話 泛民班人唔會交待自己點解投票棄權
班人諗住靜靜雞連任

再咁自私
點樣抗共
點樣踢走建制
屌鳩佢地唔係分化
係指出問題所在

*唔會交代點解立法會內投棄權/缺席

全部都癲嘅，食人血饅頭食上腦班尊貴議員

幾球野 唔群魔亂舞就有假

貪到出曬面

仲要唔洗捐返出黎
手足坐監 泛民unun腳唔做野等收錢

【九東】人力,民主黨決定唔搞初選

素人同泛民一樣食相難看
李傲然連協調都唔肯，對佢好失望

人血饅頭好好味

Push

事實係 一到選舉個個都係為自己利益
初選同唔初選都會對有d人不利
所以點解一直都話體制內外係無辨法一齊行
但總係有d人唔聽

得罪講句如果因為怕初選知名度低而輸
咁佢地有咩信心正選會贏?

當自己係朱凱迪2.0

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

講到利益 講到錢 邊個仲會大義凜然

幾時有走近過

唔初選 輸硬

等睇樓主俾泛粉咬

冇初選嘅話
只可以靠5區本土素人各協調一張名單
唔係隨時一席都冇

叫泛民讓路就話唔公平

好合理 初選燒大量資源 你本土素人邊有力同大黨燒
講緊仲要係燒完初選再燒真選舉
泛民大黨有資源有地區人脈 點會初選讓比你？
所以根本選舉就只係會陷入內鬥
次次都係咁 點解一直叫人唔好發夢 體制內係唔work
根本唔應該花太多時間係依方面
順其自然吧啦

要求初選
拒絕閉門造車

好認同，個個都諗住相信選民或者夠票
有d就企係道德高地拎理念拎民主黎做擋箭牌
屌晒你地老母 係咪仲諗住今屆唔得下屆再黎？

講真選舉你預咗係咁

唉 屌 講得真係岩啊
三不投？？

【九東】人力,民主黨決定唔搞初選

大黨細黨都唔搞

有接觸過李傲然條撚屌就知佢都係食女社運撚
條友同公民黨一樣都唔係為香港

同埋佢九個月來乜柒都冇做過

李傲然＝關蛇d fd

所以咪更加唔睇好打議會線
其中一PART有變 就可以打散晒前前後後既路